\chapterspecial{Dedicatória e Epígrafe}{}{}
 \begin{flushright}\emph{Para Angela (com}{} \emph{quem}{} \emph{aprendi}{}
\emph{vários}{} \emph{contrários}{} \emph{deste}{}
\emph{livro)}\end{flushright}


\epigraph{\emph{Ecoam passos na memória}

\emph{Ao longo das galerias que não percorremos}

\emph{Em direção à porta que jamais abrimos}

\emph{Para o roseiral. Assim ecoam minhas palavras}

\emph{Em tua lembrança.}

\emph{Mas com que fim}

\emph{Perturbam elas a poeira sobre uma taça de pétalas,}

\emph{Não sei.}

T\,S\,\versal{ELIOT}}{T\,S\,\versal{ELIOT}} 


